{"translation-revision-date":"2023-07-24 09:39:42+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"The selected media cannot be shared to one of these platforms.":["Le m\u00e9dia s\u00e9lectionn\u00e9 n\u2019est pas partageable sur l\u2019une de ces plateformes.","Le m\u00e9dia s\u00e9lectionn\u00e9 n\u2019est pas partageable sur plusieurs de ces plateformes."],"The selected media cannot be shared to this platform.":["Le m\u00e9dia s\u00e9lectionn\u00e9 n\u2019est pas partageable sur cette plateforme.","Le m\u00e9dia s\u00e9lectionn\u00e9 n\u2019est pas partageable sur ces plateformes."],"More about Jetpack Social.":["En savoir plus sur Jetpack\u00a0Social."],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Twitter.":["Voici un aper\u00e7u de l\u2019affichage visible lorsqu\u2019un tiers partage le lien de votre article WordPress sur Twitter."],"This is what your social post will look like on Twitter:":["Voici un aper\u00e7u de l\u2019affichage de votre article pour r\u00e9seaux sociaux sur Twitter\u00a0:"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Tumblr.":["Voici un aper\u00e7u de l\u2019affichage visible lorsqu\u2019un tiers partage le lien de votre article WordPress sur Tumblr."],"Reblog":["Rebloguer"],"View On WordPress":["Voir sur WordPress"],"Tumblr preview thumbnail":["Miniature d\u2019aper\u00e7u de Tumblr"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Mastodon.":["Voici un aper\u00e7u de l\u2019affichage visible lorsqu\u2019un tiers partage le lien de votre article WordPress sur Mastodon."],"anonymous-user":["utilisateur-anonyme"],"Bookmark":["Favori"],"Favourite":["Favori"],"Mastodon preview thumbnail":["Miniature d\u2019aper\u00e7u de Mastodon"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on LinkedIn.":["Voici un aper\u00e7u de l\u2019affichage visible lorsqu\u2019un tiers partage le lien de votre article WordPress sur LinkedIn."],"This is what your social post will look like on LinkedIn:":["Voici un aper\u00e7u de l\u2019affichage de votre article pour r\u00e9seaux sociaux sur LinkedIn\u00a0:"],"%d min read":["%d\u00a0min de lecture"],"1st":["1er"],"This is what your social post will look like on Instagram:":["Voici un aper\u00e7u de l\u2019affichage de votre article pour r\u00e9seaux sociaux sur Instagram\u00a0:"],"View one comment":["Afficher un commentaire"],"This is what it will look like when someone shares the link to your WordPress post on Facebook.":["Voici un aper\u00e7u de l\u2019affichage visible lorsqu\u2019un tiers partage le lien de votre article WordPress sur Facebook."],"Link preview":["Aper\u00e7u du lien"],"This is what your social post will look like on Facebook:":["Voici un aper\u00e7u de l\u2019affichage de votre article pour r\u00e9seaux sociaux sur Facebook\u00a0:"],"Your post":["Votre article"],"Just now":["\u00c0 l\u2019instant"],"1h":["1\u00a0h"],"Anonymous User":["Utilisateur anonyme"],"Facebook Preview Thumbnail":["Miniature d\u2019aper\u00e7u Facebook"],"Job Title (Company Name)":["Fonction (nom de l\u2019entreprise)"],"Dismiss notice":["Ignorer la notification"],"You can now share directly to your Instagram account!":["Le partage direct est d\u00e9sormais disponible sur votre compte Instagram\u00a0!"],"Connect now":["Se connecter maintenant"],"You need a valid image in your post to share to Instagram.":["Votre article doit contenir une image valide pour \u00eatre partag\u00e9 sur Instagram."],"Twitter is not supported anymore. <moreInfo>Learn more here<\/moreInfo>.":["Twitter n\u2019est plus pris en charge. <moreInfo>Lire la suite ici<\/moreInfo>."],"Mastodon":["Mastodon"],"Instagram":["Instagram"],"Tumblr":["Tumblr"],"LinkedIn":["LinkedIn"],"Close":["Fermer"],"Share":["Partager"],"More":["Plus"],"Reply":["R\u00e9ponse"],"Like":["J\u2019aime"],"Comment":["Commentaire"],"0 notes":["0\u00a0note"],"It is not possible to add an image or video when Social Image Generator is enabled.":["Vous ne pouvez pas ajouter d\u2019image ou de vid\u00e9o lorsque le g\u00e9n\u00e9rateur d\u2019images pour les r\u00e9seaux sociaux est activ\u00e9."],"By default, the image and text appear on social media as a link preview. To optimize engagement, share as a social post.":["Par d\u00e9faut, l\u2019image et le texte apparaissent sur les r\u00e9seaux sociaux sous la forme d\u2019un aper\u00e7u du lien. Pour optimiser l\u2019engagement, partagez-les sous forme de publication."],"Share as a social post":["Partager sous forme de publication"],"Change Template":["Modifier le mod\u00e8le"],"Pick a Template":["S\u00e9lectionner un mod\u00e8le"],"Pick the %s template":["S\u00e9lectionner le mod\u00e8le %s"],"Save":["Enregistrer"],"Generated preview":["Aper\u00e7u g\u00e9n\u00e9r\u00e9"],"Choose Image":["Choisir une image"],"Social Image Generator":["G\u00e9n\u00e9rateur d\u2019images pour les r\u00e9seaux sociaux"],"Image Type":["Type d\u2019image"],"Custom Image":["Image personnalis\u00e9e"],"No Image":["Aucune image"],"Add a custom image":["Ajouter une image personnalis\u00e9e"],"Enable Social Image":["Activer l\u2019image pour les r\u00e9seaux sociaux"],"Social Image is disabled for this post.":["L\u2019image pour les r\u00e9seaux sociaux est d\u00e9sactiv\u00e9e pour cet article."],"Custom Text":["Texte personnalis\u00e9"],"By default the post title is used for the image. You can use this field to set your own text.":["Par d\u00e9faut, le titre de l\u2019article est utilis\u00e9 pour l\u2019image. Vous pouvez utiliser ce champ pour saisir votre propre texte."],"You have %d share remaining in the next 30 days. <upgradeLink>Upgrade now<\/upgradeLink> to share more.":["Il vous reste %d\u00a0partage pour les 30\u00a0prochains jours. <upgradeLink>S\u00e9lectionnez maintenant une option payante<\/upgradeLink> pour partager plus.","Il vous reste %d\u00a0partages pour les 30\u00a0prochains jours. <upgradeLink>S\u00e9lectionnez maintenant une option payante<\/upgradeLink> pour partager plus."],"Featured Image":["Image mise \u00e0 la une"],"Choose Media":["Choisir un m\u00e9dia"],"Remove media":["Supprimer le m\u00e9dia"],"Add an image or video":["Ajouter une image ou une vid\u00e9o"],"Choose a visual to accompany your post.":["Choisissez un visuel pour accompagner votre article."],"Learn photo and video best practices":["D\u00e9couvrir les bonnes pratiques photo et vid\u00e9o"],"Troubleshooting tips":["Astuces de r\u00e9solution de probl\u00e8me"],"Media":["M\u00e9dia"],"Message":["Message"],"Dismiss":["Ignorer"],"Leave a Review":["Laisser un avis"],"Please leave a review to let others know how easy getting your posts on social media can be!":["N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 laisser un avis pour faire savoir aux autres \u00e0 quel point il est facile de publier vos articles sur les r\u00e9seaux sociaux\u00a0!"],"Just like that, Jetpack Social has shared your post to your connected social accounts.":["Et voil\u00e0, Jetpack Social a partag\u00e9 votre article sur vos comptes de r\u00e9seaux sociaux connect\u00e9s."],"Presto! %s":["Presto\u00a0! %s"],"One of your social connections is broken. Reconnect them on the <fixLink>connection management<\/fixLink> page.":["Une de vos connexions \u00e0 un r\u00e9seau social est interrompue. R\u00e9tablissez-la sur la page de <fixLink>gestion des connexions<\/fixLink>.","Certaines de vos connexions \u00e0 un r\u00e9seau social sont interrompues. R\u00e9tablissez-les sur la page de <fixLink>gestion des connexions<\/fixLink>."],"You must publish your post before you can share it.":["Vous devez publier votre article avant de pouvoir le partager."],"Share post":["Partager l\u02bcarticle"],"Share this post on all your enabled social media accounts by clicking on the share post button.":["Partagez cet article sur tous vos comptes de r\u00e9seaux sociaux activ\u00e9s en cliquant sur le bouton \u00ab\u00a0Partager l\u2019article\u00a0\u00bb."],"Unable to share the Post":["Impossible de partager l\u2019article"],"Post shared":["Article partag\u00e9"],"Twitter profile image":["Image de profil Twitter"],"Social Previews":["Aper\u00e7us des r\u00e9seaux sociaux"],"Google Search":["Recherche Google"],"Open Social Previews":["Ouvrir des aper\u00e7us des r\u00e9seaux sociaux"],"Preview what this will look like on social networks and Google search.":["Pr\u00e9visualisez l\u2019apparence sur les r\u00e9seaux sociaux et dans la recherche Google."],"Twitter":["Twitter"],"Facebook":["Facebook"],"Preview":["Aper\u00e7u"],"Share when publishing":["Partager lors de la publication"],"Sharing is disabled":["Le partage est d\u00e9sactiv\u00e9"],"Start sharing your posts by connecting your social media accounts.":["Commencez \u00e0 partager vos articles en vous connectant \u00e0 vos comptes de r\u00e9seaux sociaux."],"This post will be shared on all your enabled social media accounts the moment you publish the post.":["Cet article sera partag\u00e9 sur tous vos comptes de r\u00e9seaux sociaux activ\u00e9s d\u00e8s que vous le publierez."],"Write a message for your audience here.":["\u00c9crivez ici un message pour votre audience."],"Jetpack Logo":["Logo de Jetpack"],"Boost":["Boost"],"Single Tweet":["Tweet unique"],"Share a link to this post to Twitter.":["Partagez un lien vers cet article sur Twitter."],"Twitter Thread":["Fil Twitter"],"Share the content of this post as a Twitter thread.":["Partager le contenu de cet article sous forme de fil Twitter."],"The rest of this thread can be read here:":["Vous pouvez lire le reste de ce fil ici\u00a0:"],"This thread can be read here:":["Vous pouvez lire ce fil ici\u00a0:"],"Only the first 100 tweets of this post will be published in the Twitter thread.":["Seuls les 100 premiers tweets de cet article seront publi\u00e9s dans votre fil Twitter."],"This post will create a Twitter thread more than 20 tweets long.":["Cet article va cr\u00e9er un fil Twitter de plus de 20 tweets."],"None of the content in this post could be transformed into tweets, it may be better to share as a single tweet.":["Le contenu de cet article ne peut pas \u00eatre transform\u00e9 en tweets, il serait donc pr\u00e9f\u00e9rable de le partager dans un seul tweet."],"A thread \u2b07\ufe0f":["Discussion \u2b07\ufe0f"],"Account Name":["Nom du compte"],"Twitter displays the first four images.":["Twitter affiche les quatre premi\u00e8res images."],"Twitter removes all text formatting.":["Twitter supprime tout formatage de texte."],"Links will be posted seperately.":["Les liens seront publi\u00e9s s\u00e9par\u00e9ment."],"This block is not exportable to Twitter":["Ce bloc ne peut pas \u00eatre export\u00e9 sur Twitter"],"Twitter settings":["R\u00e9glages Twitter"],"Upgrade your plan to use video covers":["Mettre \u00e0 niveau votre offre pour utiliser des banni\u00e8res vid\u00e9o"],"Upgrade your plan to upload audio":["Mettre \u00e0 niveau votre offre pour charger des fichiers audio"],"Your LinkedIn connection needs to be reauthenticated to continue working \u2013 head to Sharing to take care of it.":["Pour rester op\u00e9rationnelle, votre connexion LinkedIn requiert une nouvelle authentification\u00a0: s\u00e9lectionnez Partage pour ce faire."],"Go to Sharing settings":["Acc\u00e9der aux options de partage"],"Connect an account":["Se connecter au compte"],"Share this post":["Partager cet article"],"%d character remaining":["%d caract\u00e8re restant","%d caract\u00e8res restants"],"Learn more":["Plus d\u2019info."],"Before you hit Publish, please refresh the following connection(s) to make sure we can share your post:":["Avant de cliquer sur \u00ab Publier \u00bb, veuillez actualiser les connexions suivantes afin que nous puissions partager votre article :"],"Cancel":["Annuler"],"Edit":["Modifier"],"Visit the post for more.":["Voir l&rsquo;article pour en savoir plus."]}},"comment":{"reference":"build\/editor.js"}}